點解近排成個運動好似die down左咁多?

六四因為係支那既事唔關你事, OK FINE.
但近排話要等外國支援, 唔出街示威既應該諗清楚而家既局勢:
政治既野我唔太識. 但陰謀論啲去諗,如果中國真係派人去美國搞事(antifa 乜乜乜) 咁就可以暫時斷左香港其中一條出路, 之後又有一大班抗爭者因為等緊美國而唔出去抗爭, 留返小部分繼續抗爭去”送頭”(其實我自己覺得我地唔團結由一班仍然繼續上街送頭仲危險). 會唔會係中國玩緊佢地最拿手既把戲, 張我地分化? 如果真係咁佢地呢步棋都行得幾靚.
再講, 美國自己都有暴動都未必得閒幫香港呢邊住. 更何況如果美國人好似香港人咁善忘(六四都覺得唔關自己事)咁美國人做乜要幫我地. 如果put yourself in their shoes, 過左一段時間stand with HK 就會淡化. 就算如果其他地方有抗爭, 香港人都會有好多藉口話唔關佢事/我地有自己既事爭取緊.
香港人應該諗清楚香港條路應該點行. 我唔係話外國戰線唔緊要, 但local 戰線同樣重要. Why not both? 成日都叫”香港獨立,唯一出路”, 但香港人既決心究竟有幾大?
我都預左有好多負評,亦因為我P牌推唔郁, 但我想講我自己對而加既局勢既睇法. 如果有人有其他意見, 大家齊討論下啦. Sor for 1999

兄弟爬山

今晚64 warm up下囉
反正美國今年好重視
一於騎劫64
係64晚會同全世界講我地要獨立

好實際 因為多左移民呢條後路

冇人殺狗咪廢囉

因為轉左形態
只係你自己die down左

係未要日日都有一、二部人畀狗塔咗去先叫冇Down到？

拉。

唔係咁既意思
但問題係好多人連和平示威/罷工/文宣etc都懶得做
淨返班仲係肯行出黎抗爭既去「送頭」（就算你叫人唔好出去送頭，次次實有一班人出去）咁倒不如團結返一齊？

True 我估好多人都預咗輸咗個香港走佬